老母on79

頭先刷牙 診我刷牙講唔到野既時侯又比說話我聽
「生仔冇用架，大學都未畢業就搵女朋友，仲諗住大學畢業出黎做野一齊捱番幾年」
我即刻朗口，駁
「係囉生仔冇用架，最好生叉燒啦，可惜妳生唔到」

On99 正八婆 有冇女朋友出黎都係要捱架啦，我又唔係冇比家用水電，有女朋友就冇用，係咪cls?

古代人諗野都好過佢 16歲左右結得婚添啦 我廿幾歲都係拍拖咋喎 正on79